[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4419)

90+2
90+5

賽前高水得半和開到

樓上輸錢

慢到

wow
奇蹟大波

皇賭會 2.5/3 勁中半格

下盤臨天光先黎賴尿

真香

有冇買細既手足出黎比人笑下

究竟70分鐘前踢也春

喂
坐擁3大南美狗
你教我-1
點輸?

上海上港勁撚到

30
2.5s 手足 where?????????

1.65 半格

樓下贏大錢

Cls咁都唔洗輸

下 假撚到

屯巴 派我了

喂！
輕鬆

上條我屌你頭先唔嗌波
不過大家都唔洗再入錢

留名

場波做乜撚野 無啦啦開大

9.5s終於收錢

gel 左89分鐘 算係咁啦

見證假波

6點要咩好呢

想搵場角大六點。
邊場好。直吊三格

屌你老母買咗入球單以為收皮
咁都回血

屯門巴-1開出

係囉 點解會震
輸硬有咩好震

見到出7號 推晒去696算

好彩買半細

全細手足再見

唔係好假je
上海班人睇住黎食就真

今晚抽 唔係屋企

696 今年陣容如何

賽前2球 2.6 cashed

請叫我被絕殺王 仲有上次墨勝比人加時兩球12碼

上盤輕鬆gel

嗌左啦
屌左HULK做狗餅成場

我屌穿你個盤吖！

下場買咩

3003..

又誤中假波

出9號條廢閪

韋斯咸[+1/+1.5] 對 利物浦[-1/-1.5]

主勝定客勝

30037304

2.5 b 手足要找數

唉

咁唔小心啊ching

1800 想串角大

橙

30037304
你係咪戇鳩嫁？

得仔
下場買咩

第一次買-1就震成場 唔買了 買fg ng

納博專打亞洲仔

又可以戒賭了

差啲食蕉

果然絕殺王 30037304

皇賭果班中個2.5開心到

唔知以為好高水

喂！絕殺王！

等緊你地派

好耐冇買波 就支持花仔

好似得1.5水

曼城[-1.5/-2] 對 曼聯[+1.5/+2]

客勝派錢

咁睇唔開

今晚終於有德穴角玩

入球單

我差啲買左2.5s 好撚彩

咁快鎖左
巴打好快手

娛樂注喳 琴日玩妓角又閪

睇下先

精液麵包好叻仔
都叫左你唔好鳩up
學彪哥無好下場

買左細波果d死得好慘

30
2.5s 手足 震左去where?????????

好波
tgt casheddddddddddddd

頂咗90分鐘之後3分鐘爆咗

寧大勿細
小球比狗賭

被絕殺王下場仲有冇得買

震到手機都渣唔穩

近排唔識賭 好似點買都輸咁

最尾張圖絕殺左

7號同16號 呢2個勝利最撚廢 我見親都買對家

屌佢老母 啲角鬼到仆街

咁都3球
上條留tg

var

1800 3場
搵人出條串啦

7304

曼城 對 曼聯 11.5s 典睇

笑撚死 絕殺王

樓主？

Me

邊位

亞冠真心on9

又中2000

屌你老母 訓醒3:0穿盤

快到

關我能事

我老4嚟

咁都起到

Sor 原來拿蛇啲frd子 小弟道歉

得馬會account都起到嘢

花蛇唔洗咁見外

97出世 發育完成未

師傅教落 打吡唔好買角小

今晚心水

個icon

打吡唔好買角小

你撳掣我就跟了

696強陣！！！

塞列斯咩隊黎

97咁細個就賭波

又撚人

我00 ==

我94

90後=old seafood

我當時18歲生日就去咗馬會開account了

我20歲未夠就已經偷入賭場賭左幾個月啦
97賭波有咩出奇

加一

18歲前叫人幫手買 18歲生日就去開戶

好過輸錢啦
90 分鐘入兩粒收錢

有幾奇

02年都夠18歲啦 97有幾後生

696冇大岩剛啲垃圾戰術 主攻456不是夢

97都23啦wor

97。。 依家都23歲

比frd夾咗去開 死都話唔賭
之後...........

今鋪真係有撚排你受
輸錢已經夠慘 仲要俾手足鎖帳

69624

型到癲！

我都係，我記得條友係水我，一齊玩入球單雙double大法，dklm

仲未派 點買波

2。5s手震

final score

奧斯卡最後一年係上海上港

1800 好難買 有無高手教路

咁撚得閒

696

諗番起真心癲
嗰時日日贏幾千 以為發達好容易
朝朝7點飛的去屯門碼頭坐頭班船
呃屋企人去番工

點買

買佢輸

你老味fc漢城上年打降班附加賽今年打亞冠附加賽

696 晉級 收息

癲

今年完約應該返歐洲

上海SP 我屌。。。。。。。

主其他

單單好狼死

香港淪陷左好多年

食粥食飯

有冇人派我 30037304

冇得食了

31594919？

傷傷真係好9

咁多自爆

咁多人自爆

人哋都冇錢啦

新年就想戒賭

又一單 肺炎咁

31594919

拎去啦

做咩咁多自爆

波po起底組98

想問呢幾場都係一場過？ 邊隊刻邊隊有得打亞冠？

邊隊主場係抽籤？

領隊呢

一場過 未入分組賽

勝利有陣未

主場果隊咪好著數，係抽籤決定定咩？

應該計種子隊

亞冠係上盤杯

Carlos Zago

輸撚到要賣口罩搵賭本

今朝聽人講話係睇咩亞洲排名指數去決定

又有on9仔

土居打前面

幾錢個

教過國體會

買咗696想gel了

ＦＣ東京垃圾陣容

東京買左前神船＋烏楢果件後防（３２號）
出親依條友都失波，廢到ＨＩＨＩ，唔明點解東京會買佢

１５號果件係盤田垃圾前鋒，打左成季先入得７粒波

２０號係前６９６買過黎，依件又係廢物，成季入得３粒波，只識控傳

原大智仲要係青訓上黎

你老尾成隊有一半都係廢物

不過對手都係廢物，應該都夠打既

今季２０２０東京應該會好撚慘情

三次元 16盒 賣幾錢好

夠打啦 打馬拉。。 馬拉 香港都應該55開

薛高前巴西國家隊隊友
渣古有薛高教路

咁教d進攻應該幾好
696 輸在唔撚識入波
成日和

狗會派彩未?

幾多角完場?

7角

1800 大船係乜

696 -1
easy

Wooo

sp個場派未啊..係咪我買錯左

鹿島鹿角？

墨爾本勝利呀

想買東京角大 買錯696

甜蛇又中

上港個場派未 未派點買

想半大三串一all in

咁大雨

亞冠買減號算啦 無謂驗腦

結果兩場買晒算 希望至少中1補本

696睇10角 Tokyo 11c

邊場

６９６個陣一半半

新前鋒 巴乙エヴェラウド ＝ 老實講依條友入波真係唔多，平價即食兵

新中場 巴乙ファン・アラーノ ＝ 又係平價即食兵，表現一般唔突出

新中場 和泉竜司 ＝ 前名古屋垃圾，傳控甩漏好多，上季有佢既場次輸盤率高達５０％

新後防 奈良竜樹 ＝ 依件係前川崎前鋒，真心依個真係幾勁，平均失波好少，好穩健既一個後防

新後防 広瀬陸斗 ＝ 前橫濱進攻型後防

新後防 永戸勝也 ＝ 失波好撚多既仙台後防，又係打進攻型

講真今場６９６ 隱憂都幾大
６條友係新兵，從未夾過

墨勝屎還屎，但墨勝踢左半季，夾開夾熟
坦白講真係５５波
６９６根本讓唔起

我了

上場都未派 6點賭西
唔想入錢啊

係我得返8毫子

好你小小 有3蚊

我2毫

$4.6 我最多

乜搞到買巴乙料

你買左567?

我了單蛇

allin 鹿角晉級收息

唔派彩點買下場?

勝利盤了

佢睇淡通常炒到

今年好多隊都省錢
神戶都唔大手買人
所以今年未必會有好成績，唔好睇得咁高

入多左20k
再輸今個月唔賭了

sp唔派唔比人買6點 屌

696 all得

everaldo上年查比架wor

墨勝一對強隊就含撚
不了

入多20 買上盤4x1 一注返晒黎

其實我係咪買錯左 咁耐都未派

墨勝都買 係咪第一年賭亞冠

真係唔派

3個鐘

講真 日本波用錢買巴乙兵 已經係好肯畀錢
日本足球不嬲唔會大手筆買外援

分析得有紋有路
不過一早買左696

搭三次42

認真？未試過咁耐

東京角大算

踢巴甲入球有雙位數廢極有限啦

亞冠冇即場 係3個鐘

心靈注
696 -1

亞冠不嬲冇即場有排都唔派架啦 allin得就預左買唔到6點場

鯨魚買果件神射手做左水貨啦

原來係咁 咁我都係乖乖地入錢

東京主場積水

一陣係時候買fg ng

太多水 D波炒唔起
角小 GEL

jo 係上季傷完弱左
不過唔認同巴西日乙科一定弱
不過勝利今日都強陣
一球球半 係深既

我買角大
地波應該傳唔到，應該會瘋狂斬波

都算大雨

但係強隊通常巴甲好少巴乙

仆街 買左東京角大

要買買696算

2015年去過味之素球場睇東京對八鯨
上半場好悶

勝利下盤for sure

贏左就有口罩戴

首爾讓主

以前勁起上黎 唔駛外援添
勁既巴甲兵唔會去日本
最緊要岩用 呢場睇下
不過勝利出隻athiu 打少個咁濟

２０１５我都有去

果季未有久保仔，真係幾廢，我睇果場仲要輸埋

白色烏龍茶
15分鐘留TG 唔係就再抽
btw 後日先入數

仆街買左角大

呢隊可能玩嘢

想試墨勝fg

亞冠資格賽 合埋隻眼車落去讓主都有錢收
睇返以前幾屆 深盤開硬咁滯

ＣＬＳ 東京果場玩水戰

訓地Ｄ水花多撚到

東京個場，踢條撚

東京角大？

細

落咁大雨仲角大

角細手足可以gel

個場積水到

個人睇好角大

地波真係傳唔到

你老味真係玩水

個波撲完擋完俾水啜住 角你老味

嗰年仲有武藤嘉紀還可以嘅
不過下半季去德國

賽前有飛到

696打緊水戰

馬會竟然開哂即場

個波一落地唔彈

水上樂園咁款

00000000000000000

東京果場咁樣
0c 0 goal 啦咁

又想坑殺賭仔

係咪仲味派?

8點左右派

墨勝fg

笑死

東京條友想邊線推粒波

直情推唔到

笑到噴飯

買細球算

東京2.5s派錢

墨勝fg有機

亞冠垃圾波 全部開主晉!?
全部買客晉 叫一次糊都夠!

個場咁濕點發揮

點角大呀

大雨到咁都唔腰斬

頭2場買主fg都有10%賺

696個沙真奴唔見左 ，強到仆街

東京角細頂實

東京1c

東京111111111111111

咁都唔腰斬咩

１１１１Ｃ啦

推唔到波一定要斬波

佢肯斬波就一定有角

如果冇記錯東亞區呢一輪上次最後一次客晉數到去2017獅吼

222

東京2c

東京２２２２２２２２２２２２

嘩696 3連c

2222222222222

唔斬得
賽程重疊

勝利3c

強陣？

贏咗有迪維斯嘅上海申花

4c

696 爆角到

4c 勝利

勝利一刷就4C CLS

墨爾本勝利444444444

半大24

Philippines

3場角大

勝利禁屌到

吉打

696俾人屌緊？

東京12.5s ？

勝利禁屌=西

吉打fg

東京應該窄窄地

3場都刷角

696先岩

日本隊好鐘意守半場

所以都話唔多夠打
６９６ ６條新仔
一定無默契

696 10分鐘變左半一

3場角大易能到

東京頂實角細呀

勝利盤想gel定先

696強陣 撚左手足咁多次

FC東京 10.5s 點頂

2場Fc半場2球就夠哂數

入下波黎睇睇

墨勝下盤似樣

首爾幾肯定角大

又00000000

有無人派 輸晒利事錢

乜撚野事吉打3.5b岩岩2.x打到落1.85

咪刷啦FC東京

FC首爾 勝利 禁屌
tokyo bino 緊

東京連續２下比角球旗救角

停晒啦

555555

勝利第一入?

咁快5c

６９６果場開始越黎越大雨。。。。

拉奧歴冇撚用

上盤4x1 24 0:00:00:0

696角球小顛

腰斬ok?

696can輸半？

首爾起碼都叫有射門, 東京0射

696強陣 點輸阿

吉打唔開半大 一槍打爆自己個頭算

彩櫻蛇 696 12.5s ed?

墨勝咁刷得，上場又死唔都唔刷

你即刻去現場扮武漢佬 訓底扮死

即斬

未撚弱過

賭錢無前途 賭錢害撚死人
尋日玩魚蝦蟹輸撚晒!

買左

西京踼防反

東京果場射過波未

東京食ＣＣＣＣ

吹定位球

我去緊

696強陣真係撚狗經典

兩場波水舞間點玩

同路

睇東京個場鏟到爆哂水好正

細硬 入錢啦

咁賓仔唔攻0:0都得了

賭纜都唔識?

出動棺材注未

吉打個3.5b幾硬

696留力亞冠...

東京刷夠11c 先停C ok?

首爾入未呀

屌你老母著撚晒燈買乜輸乜

3場都冇波入

我推尋追左幾場雞都輸撚哂
一隻雞都無

東京３３３３３３３３３３３３３３３３３３

-100k 未

東京－8c

買少少東京大先

FC東京

留子彈買馬啦

3場1粒都無

輸埋手頭果d先

東京開到－2係咪痴線

696俾人屌打

已買墨勝fg

東京立刻停c

唔會又半場0:0撚手足掛

半細 3串1

首爾係咪應該細角

全部0比0

應該會

小心45分鐘爆晒你

上海性伴侶 半0全？

全日只賭一場
暴力般 主@2.0

3點場派未

3點唔派彩賭撚？

東京憑咩開-2屌

東京 首爾 墨勝fg

半大又4

屌，點解吉打咁守得

買左啊

首耳696入未

東京冇角 針

單買左半場輸4

屯巴 我了

巴打你又針😂？

696 停jor c.

補時先睇啦on9

.3.5B?

半細送錢

係

發現玩完澳假 見到半大會手痕

Gel定先

全0球

東京4444444444444444444

東京個場無起過腳

我幾睇好墨勝fg try?

我了 春蛇

定啦

新年賭癮勁 買左東京10.5b 696 12.5s

東京要角

中

快

再玩fg我會爆血管 多謝巴打先

半細3 串1 cashed

有冇手足知今日馬會有冇開

有

開到９點

唔該曬

會唔會0:0ft

jumped

西京角大？

黑邊手指 ching 勤d洗手好wo

好撚多0

3場半和

3場開哂半大 頭1派500

東京咪撚刷啦

696 中楣

lm

袋底泥

東京單邊11c快

西京9.5s點頂

似

三場9.5b快刷

跳船？

又賭

快 等佢

好撚似

墨勝gel

水浸點踢

東京角大

補時先開波阿 咁快gel

半個鐘一粒都冇

東京直情射波都會撻。。。。

一向好入得既亞冠，竟然3埸00

我印象中澳假球隊去亞冠係柒開

返地盤hi泥

東京角細

滑水都得點踢

豬

互中ok

東京定696

韓仔突然4c

東京水浸

Same

首爾角大easy到閪咁

水浸買角細on9

睇得出ＦＣ東京果２件巴乙仔，唔識踢水戰

東京-6
泡菜-6
696 -5

Tokyo角大輕撚鬆

刷下角先得唔得

傳地波個波唔識郁

00000000

和足全場

696開始捉番實個節奏

咁入未

比啲角球雨黎啦

我都想佢刷

食左幾下Ｃ

0:0 FT

個個都買角大 有冇角細黨

差6個角呀 696

東京刷佢老母

696入未

長買696對家都得

4場半和串埋

就

696晉啦

11.5s 震緊...

買左半大三串一 點部署

韓5c

696個死黑鬼咁都唔入

半大黨慘死

10.5s 去緊驗腦

三場0:0 癲

buy what?

入$

韓仔1:0？

全部垃圾，搵幾個武漢人去佢地更衣室吐口水

韓仔12m

12m home

696入能到波未屌

首2 12碼

死韓仔呃左我個3.5b

東京５５５５５５５５５５５５

食左

全餐?

紅牌多過入球

d傻鳩賓仔隊都識守角

吉打紅！

半細輕鬆

泡菜要456了

吉打
嘻嘻嘻嘻嘻嘻

返更衣室都唔洗沖涼

東京個前鋒

食硬既波 456黎做乜 韓仔表示慢慢猜

Goalll 韓仔1:0

東京單刀射門將

1:0 首爾

墨勝頂住呀

東京單刀唔入

韓仔goalllll 又中fg
剩返東京同墨勝

1 0

CLS

手耳半大未

支持

垃圾巴乙仔，又係水貨

rc大硬角

拎埋塊板滑水都得

手耳贏波可以hea踢求下你

仆街咁撚大雨

東京刷呀

唔撚怪得個3.5b 咁硬

你買晒3場半大？

原來狗會唔派性伴係為大家著想

韓仔fg好似超低水

場場都要頂

🤣🤣🤣

韓666666

好on9。。。賓仔下下直接斬去對面底線

東京對面on9,下下半場斬個波去人地龍，前面1條友都冇

係 之後可以買no goal了

696 冰到

東京食咗1c？

韓仔咪刷啦屌

終於返黎了寶高

唔止

仆街韓仔12m都呃
半和角細爆撚哂賭春咩

買左吉打？

刷多4隻先收工

東京草地好強吸力

兩場日本都巨雨？

3.5b

架仔我屌你老婆！！！

東京9.5b足水出現

真係好大動能阻力

696腰斬未？

屌埋個女

無角了

半細3x1 cashed

係斬都都東京啦

696 角大有冇人中伏

起碼食左５下

岩岩有一下ＬＯＯＫ緊出底線

去到底線前面啜住左頂佢

東京角大24

又濕又凍賓仔頂唔頂到

草地救角

東京應該要烏龍先有波入

運氣寶巴打
15分鐘留TG 唔係就再抽
btw 後日先入數

唔係十二碼都唔識入

東京個場無補時

轟注9.5啦 驚閪咩

垃圾696 控波控到冇c

1分鐘

696解體啦半場1球都無

買左一場 準備買696角追數

真？

東京696半0全3是夢嗎

696個架仔中踢假？

等緊9.5b足水

已轟
我深信下半場個教練一定叫佢地用高空攻擊

FC東京幾射正?

巴打同路

拿子買咩

東京個場地差到，地波根本傳唔到，盤球都無可能

屌你老母 17分鐘5 角 45分鐘 又係5角 696 食屎大

Lm

兩邊無起過腳

清水健

０射

lm先

東京單刀射龍

696 4+ 200 5 1

地心引力＋５００％

亞冠比場假波 客晉啦
一場就夠

踢緊乜撚野?

東京場波咁都唔駛斬欺騙球迷

今日有冇加時

韓仔角大易能到

補飛點買 求水

幫拿蛇lm

２２人同緊ＣＧ玩緊水戰

小gel

696開埋1.25b
上盤係咪唔洗叫

我年初一見到佢

半細3串1 EASY

我串埋韓仔9.5b

無睇即場
韓狗又咩玩法

東京10.5b點開

見尼姑會輸波
見ＣＧ會中波

韓狗無開角?

CG大波

係屋企玩魚蝦蟹賺得仲多過賭狗會
一盒口罩賭左十盒返黎
發啦

同條仔一齊

笑撚左

想乞口罩 派我ok?

696近10亞冠讓得深未試過贏盤既今場仲要新兵上陣 會唔會輸鳩埋

買左696 想驗腦

得仔你又要左咩

無即場角 1800個陣買

你有錢咩

有無696盤既手足？

東京好快入

想死

已排隊準備入錢
入1球都難 更何況2球

買左東京既手足睇路
越黎越大雨

成隊只得三田啟貴識打水戰

如果換佢出黎先好考慮買主勝

696可以驗腦了

勝利J得？

一場半大都冇
唔識部署喇

Gel

半小全大

變咗水上足波

大家好

東京終於識玩了

而家大大力腳斬波

粒波落地會啜住

撕左飛

有冇人叫梗69 2.5b

東京 1.5S

ky上身頂角細

1:0

上半場又唔入

東京GOAL!!!!!!!!!

西京!

東京1:0

一下半就入

一買細就入

東京-2

ME TOOOO....

696。。。？

我696

東京快刷

屌佢，殺半主

真係買左？

墨勝依場真係座半望全,依場唔同泰仔 墨勝有機會入到

亞冠都買細

有冇人 696 2.5 叫下

震緊

輸埋佢啦696屌你

西京角球大跳水

696 6c入唔切

696角球

神救

角大輕鬆

一開波就goal 好震

-6c...

東京入埋角球係咪停經咁停

笑死 水戰又咩玩法

粒波停左起底線勁癲
好似有個坑咁

有無東京直播link

2隊齊齊刷下角先啦

嘩
咁大雨凍死人

墨勝GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輸埋

墨勝 !!

賓仔無負擔

3場fg全中 墨勝好波

696 強陣

喂
輕鬆

輸波就刷角啦屌

韓狗2:0

都話６９６ ５５波下盤ＧＥＬ

冇大岩蛇帶隊咪豬波囉

fg專家

我了屯巴 我沒錢買波

巴打有料

我全部小注渣 執百令不了

乃析

鹿島咁快收皮

696留力聯賽冠軍

今日係奇蹟日 696準備阿積士式反杯

性伴咪派左

想含

中！

696上盤手足要屌3粒先得

最後一注 696 ng

呢隊墨勝都贏到

2:1

抵死
696唔刷角咪輸

吉打入咩呀DLLM

韓仔比人入咗

3.5s

吉打入左球

買左咩

信政府唔洗口罩

即刻叫糊

得哥 我了 又jump40 想4

696上年大岩剛廢到而家

齊羊

岩岩睇首爾ng 1.07

讓主

696角小派錢

岩岩唔係有人派左你咩

執返半格已經要還神啦

吉打第3球幾多倍

得蛇又gel

得哥我了

新年流流 jump 緊6K
想4

69 有冇得攞番一半

唉屌 再買半大真係斬手指

696 即場無入球 等收錢

Gel乜鳩我叫左成場

696刷角未

唔跟我買

696真心唔撚掂 完全唔識攻

嘩屌 勝利1:0

你TG提我買

1:1ft撚狗

對面墨勝....

696笑話黎？

仲有咁多分鐘唔通一粒都入唔到咩

墨勝都fatfat@3.32

696依場輸左就仃今年無得打亞冠?

我針撚左萬幾啦屌

墨勝封盤？

開返

你有錢人

出局啦，成日害人

吉打入嗰粒原來OG

全部停晒角

有撚錢咩 聽日又無工返啦
今晚又可以賭耐啲

小注買下墨勝ng

咁大雨...

一陣696追和 加時先4 5 6就好笑

696上年季初仲幾正氣 睇住年尾開始閪到而家換埋教練

賽前好似有人係咁推696炒硬
睇左十分鐘覺得唔對路 直屌墨勝fg

大岩剛

人地留力聯賽冠軍 你識咩丫

奶木板巴 墨勝

頭場有fake 角？
789 都初盤細架啦狗會

日本波角細gel. 大雨到咁 個波停係到咁

696穿唔到盤
上海對家又比人補時入2球

係咁扭ON9

我有得罪你？

1.5/2 b ?

求派一盒口罩共度難關

對回哂塘既墨勝都搞到咁真係rip得

我都好似得返7個

墨勝入咗唔刷角

手多買左賽前東京角大

下盤又收錢

其實係 呢對勝利其實都真係出名好撚廢

買少少墨勝NG 5.8試試先

賽前被狗買

吉打龍門受傷

2:0!

東京2:0....

東京２：０

角大ＧＧ啦

唔望住個埸咁樣 正路都俾佢呃左角大

炸左

696角入未

冇越wor....

西京10.5s

boom

炸

東京無越位，屌

炸屌

撚有越位

角大夢碎 大雨到咁

噴精機都屌得死依隊696啦

買左墨勝但串左首耳同東京點部署-2

東京又食ＣＣＣ

屌，條底線係咪有磁石

屌你老母
盲撚咗？有撚越位呀

滑水場都咁勇買-2

大雨買角細 bookmarked

點解會傻撚到買6島6角架

放棄咗叫角大 睇到火

幫你叫下

btw 696 係咪試過補時兩粒12m

諗撚住對家垃圾黎又冇開盤 估穿

日本d波今年撚左幾多次自己諗

韓仔3:1

696肯出絕招未？

想買1.5球大 希望唔使驗腦

吉打
3.5b goallllllllllll

比兩粒黎

3:1

恭喜哂
我了

恭喜

咪又係中

點買好

角大24

696比兩球

唯一一場大波波都中

留意到你中得仲勁過我

搞下笑姐

墨勝 首耳東京-2
10 1 100

今日好好運 fg全中 叫完唔夠5分鐘有粒

幫老4 lm

ng 696
1.5 2大

小賭怡情

我

696 咪出去打亞冠了 咁撚廢出局吧

100蚊注

696學唔到上海架啦

696入未呀屌你

亞洲一哥 鹿島鹿角？

696入未啊屌你

東京爆角未

696輸波唔刷角

1.5大 同路

有預感會打加時

輸晒啲口罩錢

東京角大已死，初四輸到爆炸

勝利船搶左啦

有無東京link?

好似係亞冠反cup咗

唔信696會出局買左主NEXT GOAL

有無咁冰得

696都冇角

2020年啦

想696輸多粒

我都上咗 中咗就可以買口罩

696就入

入啦屌你696

記得派我

696反cup豬一半都好

696cup到乜都得啦

696好似仲未換伊騰翔

696啲前鋒cls

3場都係6c

依家輸到用緊2手口罩

696大波同NG完全叫都無得叫

日本仔死症 唔撚識攻 等輸啦

東京點解讓到兩球

勝利個下盤點都贏

我地下執 唔知第幾手

墨爾本勝利入多粒

G又無c又無
曰本仔

696 10c 10 1 100

有無8都成問題

冰角

呢三場又屠殺

東京個場水浸呀 粒波啜到

死架仔

洗返乾淨咪用得囉

10.5b想4

亞洲波真好玩

比多粒啦首爾

有無直播LINK

咁識玩夠哂環保

7.5高水入

Ok

696 20分鐘5c 打到就快80分鐘得6c

東京客隊護咩角呀 on9㗎

7777777777777

墨勝

696追和先啦

冇角冇希望

696 12.5s gel

696唔踢亞冠？

爽

今年準備長追696對家

西京7.5叫糊

696點撚樣

696有無直播link

東京入未

食角

哇

東京紅牌

劇本來了

封 what

696唔會一球都無掛

77777777777777

你睇下啲角球 幾閪on9

口罩注

首爾就黎屌到對面閪爛

696入呀

東京對面爆光流緊血

新年流流落雨都要踢波 仲要紅牌一個

Mo mon冇入即場角細

東京-4

刷角啦屌

696快比角

東京rc

696入啦好嗎

點解頭場唔派角

泡菜個場吸晒d波走

696閪撚到震

東京全餐

好撚多血。。。。。好撚恐怖

3個鐘又3個鐘

696入返粒先喇

屌你媽閪又角細

撚有全餐

紅牌刷角？

兩角有冇696

呢排無見步美蛇